有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(46) 有人溝女大喎

hiiiiii

LM

多謝心跳教我地 開 Post

認真問
Kiss時男仔係咪prefer唔搽唇膏

lm

雜而不亂

早啊

安好？

好好 但啲線亂亂地

通常街到好少錫
夜晚沖曬涼落曬裝就準訓先錫得多

我鐘意grapefruit

好撚亂wo

跳跳

香好正
好想企係後面貼住黎索

重組我 什麼都不要緊

天拿水

做乜撚english pear

臭你又奶

我會揀啲勁多大陸人嘅地方
啲sales會專注係佢地身上 我就可以慢慢試

]

我食肉獸

仲有唔夠一分鐘 準備好未

12點

12:00.夠鍾訓覺

問男仔意思都好既
男同女D口味有時都唔同, 唔單止講緊香水

我, 一定餵飽你

完

真，同埋又唔係所有男人鐘意同一隻味

我個profile冇野睇

講咁耐都未知邊個抄人牌

咁屈機

認真

我今日都有3朵
莫非係cd rom巴打靜靜雞送嘅

24175

你響個discovery度

送花比人 要唔要錢
好想開個男仔profiles 想睇下有咩分別

⋯⋯pass得太快唔記得資料

我之前諗左好耐邊到有得送花

佢好多字㗎

但誠實

This is mine

懶到

送花要豆，1支180

痴線田18-30教翻做18-25即刻冇咗30個likes
乜大家唔怕有代溝㗎咪

⋯⋯咁303朵花咪

勁
L
貴

？！

like女仔嗰陣如果要排隊，就會問你送唔送花加速, deault 3支

今日啲match
全部profiles 都好hea

要54540？！

又要等聽日12點

幾多歲嘅男人都鐘意18歲嘅女人

希望在明天

303 x 180= 54540
180蚊買到3000粒豆
subscription就每月有6000豆，最平個plan 157/mo

中途轉啦

男人鐘意18，女人都鐘意18/180

咁咪好癲

Join!!!

sub 好似無豆, 利申sub 左3個月

有

咩30

我見佢寫有，但我冇課過唔知

冇人嫌棄你！

無like 我

Netflix and chill

⋯⋯係喎
平叔唔喺我個discover range入面
等我開翻先

平叔小弟真係好想match你望一眼

咁小弟撳咗小妹未

今日得兩個like得落手，垃圾系統

甘貴既

你點睇倒咩人like左？ 買vip?

我又要平叔

琴晚同條女傾左成個鍾電話

咁開心

亂咁like，然後唔應人晒人時間仲衰

眾女尋牠千百度

女朋友定match 到個d

照左鏡未

福U

Match到果d 識左幾日 今晚睇戲

我見唔到平叔

揾唔到唉

等你好消息

加油咁多位

平叔好似好受歡迎 絲都有興趣search 下

又要等多23粒鐘

痴線本女人本能偵探特質現形

你都係

係咪你地都睇到？

邊個like 左你

一樣ge

今日好開心終於見到一個睇落好啱嘅

係呀

我見有32like 但乜都睇唔到

我99+

要遇到睇啱都好難

你快啲see see

呢d 要比錢開ga

冇subscribe

咁正..

真係
尤其今日係我嘅第二日，本來已經係又想del app

How are you thank you d fd

咩黎，點解我未見過尼個畫面

I’m fine, and you?

不課金了有緣自然能相見

我都係前日夜晚先第一次見到

甘易match 到靚女既

同意
況且同一時間都冇可能同咁多個人傾計

答hi就完啦，我次次都send個表情算，等佢hi返再問野，我咁樣排除d亂like既

睇下你like左嗰個有冇下文

有時傾完兩句就end左接唔到落去

我多數都係答 "good"算
Btw match 到個澳洲男 佢開場白好長 想我點答

好有誠意既開場？

I am fine thank you and u?

食譚仔ING

正常啦
外國人係長D

Copy潮文俾佢，睇得明代表溝通倒

女仔都會亂like㗎咩⋯⋯要豆㗎喎

我冇like過人
除咗連登巴絲

我成日都唔小心like 錯

唔識答已讀
試過比人問一次

試過like完唔講野

去馬去馬

完全唔知答乜好

其實有無人課金玩

大家拍拖會唔會AA 女既讀書，男既做緊野

舉腳支持

執到啦！！！

i go to school by bus

覺得澳洲男對個個嘅開場白都係咁

好多時行到埋黎唔係佢

尋日課左3個月

咁是咪要hea 佢la

⋯⋯呀，我都有hi到like錯
好想收返啲豆

多數我比

唔好咁啦

甘多！等巴報告下之後嘅成效

咁fun嘅
問佢 are Aussie’s blood filled with coffee

睇吓你hea佢 佢嘅反應會點

我會AA

有得skip the line 同埋比你揀8個discover like
其他無分別/..

試下回澳洲人 g'day mate 一定掂

女like人要豆既咩？仆街喇咁我，我經常hea答...

Exact7ly 明明loop下啲有啲更好 揼心口

其實cmb真係唔掂
一係水平一般
一係勁快冇對話
或者太少option

有時畀啲9唔搭8嘅人like 你仲sad

成兩萬分未用過

Can I be your bagel

好唔熟aussie
佢咁ge 開場白睇得出佢好proud of being australian

點解會有咁多分

但係咪多好多豆

你個有聽過

隨手畫左幅

啱啱睇番得12300

我只係在意我冇豆like絲打
我真係唔夠豆like多一個人

你明我想玩咩喎

問多句，男每日有22個免費like，女冇既咩？

Aussie係咁

你又幾識畫畫喎

浪費曬人地啲豆

神來之筆

真係冇咩用
人都唔想unlock
唔識講

水平一般
厲害了
又doctor又靚仔都冇啱心水咩

基基

勁喎

ex會自己比番我，但呢個就...

通常靚仔唔夠膽like

冇免費午餐
所以我從來都唔like人

幾得意喎

勁靚仔 match 到你都一齊唔到
醫生律師 身邊都多
講真唔會睇職業做大前提

厲害了！

真係佢黎
好大壓力

覺得自己高攀不上
同埋靚仔冇本心

多謝

加你10分

去馬！

無豆...

咪先，唔係互like先講倒野？你唔like點傾

而加幾分

你地昨晚match成點

最威係你

又幾得意

日光日白訓乜

又唔係
但次次一match完
都唔係對話來
係話問我我邊度來
係咩人

一係話完cute 就馬上轉場拎電話

一係就hi bye loop

似我好打耳

想含

10分

又幾得意

你咪又差不多

我冇同人傾過啊

成日無野講
而家dead 緊好唔好影張牛演冷肉米線比佢開下話題好

今日推得咁快既喂 尋晚班友醒晒？

醒啦屌

昨晚全棍

Add未

好

姐係咁 唔理你係絲定巴 如果你有心想識人既
人地問你野 你答之餘可唔可以問翻d野 (同一個問題都無所謂)
有d我係咁問野 佢就答 搞到我好似interview人咁

冇

同埋我超憎次次一開波
就係問我 好煩

Where are you from?
Are you really from HK?

上輩混左其他種
生得唔似香港人
但唔洗次次問
種族咁matters?

唔出d才藝都無人理我

中哂

除左食煙飲酒仲交流左乜

有得send 相咩

呢句野害到幾多靚仔單身/只遇到賤婦

絲係咪極多人pm

食煙飲酒打東東

外國人係咁

唔爭氣咁笑左

係呀/哦/我都唔知/係咩/或者啦⋯⋯

我：

有得傾啵

係咪女個個都萬幾兩萬豆？
有冇得轉售啲豆

我都想見絲打

一係高攀唔起
一係怕箍唔住

我唔知係d港女比人縱得耐定點
咁樣問問下自己都無引
覺得唔match 不如你唔好答

唔係
係港男問我

我唔match 鬼

利申： 生得似北亞人士

女都係咁咋嘛

唔知
個個都問

Are you __________?
其實好煩

咁好？

都多嘅 但冇對話咁

堅全棍？？

好在話想加入冇人應我

有沒人中途轉gay

中年人來
冇咩特別 只係絕望

你見到外國人唔會咁既反應咩

如果有技巧, 對話唔會得問答, 就唔駛interview la

你好呀 !!
我做MARKETING 架你做咩架??

每當自己講左D難應既野通常都會補多句等對方易應D
但都係比人HEA覆

求教學 真心唔識

我得389粒
不過我係新手

唔會 可能我讀書番工都同外國人多

傾到中間 佢講啲野都估到佢邊來
或者會自己講
唔洗開宗明義咁

日日skip
都會多

勁呀你今次

可能我老
Match極都好怪

range 25-30 好高質

照開topic 睇下咩反應都好

咩意思 唔get

好灰 完全冇成果

我都搵唔到

但明明係對方hi你先個喎

岩呀屌

唉
可能平叔太型
我部電話顯示唔到

如果見到做金融嘅靚仔就更加唔會like

可以搵到指定嘅人㗎咩

可以

點解呢？

哇
算 冇目標

尋晚match 到個新
社工好似真係多野講d

屌你加密啦好嗎

金融

正

應該無上連登既

Banking 算唔算金融

基本上打中文description 我唔會match

我都明既 我話部分姐

中文

量子9UP

起馬叫有來有往咁, 唔係自己一個CHUR對方咁

點解咁多人都唔鍾意中文
我就係打中文

Banking我當係呀

喺香港，mix同外國人係奇行種來架嘛，體諒下啦

個discoverer係咪都要互like先match到？

因為我懶打中文
同埋啲對話通常好肉麻
唔識講

可恥

Mk倫敦金

今日20個有10幾個係寫marketing insurance
剩低個d係大陸妹
點玩落去

乜唔係無論邊到都要互LIKE 先MATCH到架咩?

唔知呀 唔係成日玩

我知，所以有靚女我都唔會縮

點解

Wfc，靚就得，我ex38

係

我無去啊

點解女user呢邊咁正常

呢個係常識吧

呢啲各花入各眼喎

樣都講高攀

仲有無app高質過CMB

開下話題姐都係
唔洗咁敏感

grindr

靚女嗎

有啲嘢做 潛水先
今晚見

188呢

88笑笑

靚唔靚女呢D各花入各眼架WO
不過我覺得最緊要岩傾, 當然個前題係個樣要順自己眼

你唔會明
個個都咁
我一講完 話上二代係 我唔算係
對方就好失望
我都好無奈
話仲以為match 到個 __ ___妹

人地無透視眼 你見到河國榮你stereotype都覺得佢係外國仔唔會當佢香港人先 係咪

我好似都咁講過
無失望但只係覺得估錯左咁解

女sale男容易過男sale女

咁你會唔會一開波就問
人地explain 完 又要失望

有D人唔靚但上鏡
有D人靚但唔上鏡

你以為無上姐

我both
兩個都唔

係咪你add過我

仲有我唔係唔可以用其他語言答你
但成日一開始就係咁 係好灰

IG傾緊個個有
但我唔信佢會追POST

+1

靚唔靚 好個人喎

應該無, 你好似好大咁
我SET 左個RANGE 係18-25

大家點解玩得咁開心
我真係好絕望

我大你一個age range 咁

係架, 我意思係硬照相對真人
同埋有D人係會愈睇愈順眼

女仔好似通常鍾意D大過自己既
男仔就調返轉

唔開心
都MATCH唔到人

我果啲千篇一律
灰到仆街

課金啦,ALL IN

Match 到
但又loop

同路人
match 已經無乜仲要唔應機

有無人執下我

你個嘢壞咗呀

我都係影相唔掂。出到黎都比人話真人好好多

好多人都係男女都係咁

為咗見到平叔我set 30

Why not both

唔洗灰既 慢慢黎
可能遲D有個啱呢

我個range21-29係好玩啲

好灰

Mix 揮手區

我都呢個range
但發現8成like親都係要排隊
又話女人30後無人吼
玩左cmb後先知呢句係呃人

即刻30match

我experienced user 來
成萬幾豆冇用過

BB你不是一個人
因為我都搵唔到

唔中意男仔細

冇人會呃毒撚

你會知道自己係咪排緊隊嘅咩

我都鍾意大個我嘅人多啲

搵多陣啦

因為油油你細

我唔知 日日有心心出
咪睇下啱唔啱

今日真係推得快好多

有我在

出發見人。有d緊張

揾唔到，只可以等

個個都有人見咁好

會知
如果一like完會彈個送花畫面
話呢個女女好能多人like 要等n日先見到你

原來係咁⋯⋯

個個都咁青春
我都好灰

其實約做運動係咪太快

所以到依家都係0 match

唔灰啦
我係80後老餅

巴打

絲打咁多like
一定係未排到mr right啫

188消失咗

玩左年幾喇

約運動ok啊我覺得
床上運動唔計

188

我只正經興趣

有個第一次見就約我行山
我未應約

construction
點解我office 無女

想睇

想john 唱K

其實又好睇對手
正路通常約行山 羽毛球 應該個個都啱

運動？不了。

路程短個d ok 5km內個d
行完就食飯

點解你D EMOJI 咁撚7

口臭都唔掂...

未遇倒我姐

⋯⋯可能係
當我自己聞到我身上嘅汗味時
仲走過嚟話其實我有陣香味

俾啲心機

啱啊！我鐘意型嘅女仔

反正我唔係

moving on stage 唱錯歌詞

有時係D 衫有UP味, 唔係個人有

輕輕一推

再推

原來咁可以辟味